有咩野你諗下都即刻會打個冷震同起雞皮？

咬雞胸個下
鞋到

講粗口

龜頭𠝹十字

指甲刮黑板